男子向胞弟發死亡短訊 山景邨自縊亡

屯門山景邨景麗樓一單位，今早（16日）6時01分，一名74歲姓鄺老翁向69歲胞弟發出死亡短訊後，在寓所以電線上吊自殺，胞弟慌忙報警。惟消防及救護員趕抵時，鄺已告氣絕身亡，警方在現場檢獲遺書，正調查他尋死原因，相信無可疑。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

老左多病痛自然易啲睇唔開